我係頭先旺角現場其中一人，我有資格證明前線唔撚係戇鳩，你地咪撚再屌！

時間我有記撚低哂，因為一路同屋企人報平安
果陣我就係十字路口

9:10果陣，已經有手足大聲公不停重複「好多狗上左大巴，見到有大巴要即閃」
9:28再有幾位手足絲打大嗌「去九龍城食糖水」、「走呀」，好撚多人聽到後已經開始沿亞皆老街 靠左，東行方向九龍城，我算係行得尾果批。好撚齊心一齊散。
無耐聽到後面有把好撚大既聲鳩叫左幾下，聽唔清楚佢up乜鳩，大概係話流料之類，之後係我後面既有部份行返轉頭。
果陣我差唔多到皆旺，見到對面線緊路有6-7個手足相反方向跑緊過黎，喘撚哂氣應該係哨兵，大嗌「你地快走呀，被龜包哂，只可以去九龍城，快！！！」
本身叫散水果幾位巴絲就再次好撚大聲嗌「快呀！後面快d呀，散水呀，快呀」真係嗌撚到聲都拆果種
我一支公同身邊幾個後生即刻加快腳步跑，但後面有班人無跟

9:00前我係豉油街行人隧道口見撚到有三個疑似龜嘅撚樣鬼鬼鼠鼠（直覺，唔好叫我FC，我一支公唔通你叫我捉鳩佢三個？）

事後唸返我都幾肯定嗌流料果個仆街係鬼，混左入前線引狗黎捉。

前線唔撚係你地冷氣軍師口講咁on9, 係佢地第一個叫大家走，佢地真係有做到be water, 無果幾位巴絲叫散水的話，我可能都被人捉撚左，d狗推得咁撚快！

前線唔撚係condom, 你地唔撚係現場咪撚用上帝角度批判前線
有心人裝無心人，唔係前線戇鳩！

P.S 好多謝一齊跑果幾位手足分左個頭盔俾我

推

推 係現場保持獨立思考好緊要
辛苦曬ching

好撚心痛前線被你地咁屌
今次運動可以維持到兩個月係因為we connect
冷氣軍師面家係度屌手足，我無法忍受

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

推！

我信你 但係有鬼

再無齊上齊落 經過721 728 同今晚

真正既同路人點會唔走? 死都唔走既 除左唔怕被拉既內鬼 我諗唔到任何解釋

以後叫留既一定係鬼

721後 幾次前一晚都好多人叫留 咩前線決定 on9 結果? 728 血的教訓

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

推
支持前線

其實屌係心痛有人俾鬼呃而唔走。
希望以後前線唔好再俾人呃

無耐聽到後面有把好撚大既聲鳩叫左幾下，聽唔清楚佢up乜鳩，大概係話流料之類，之後係我後面既有部份行返轉頭。

前線真係有鬼？

唔好扮嘢 你冇可能係現場 你啱啱發夢咋 前線係你個夢係清白嘅

我叫前線走，好多答我佢地會。佢地係識諗嘅。
時間十半

我只可以講...有心人裝無心人

好不幸有前線捉左奸計被捕
希望下次大家都更聰明，一齊平安無事

你點睇呢班手足?

即係話真係有鬼，前線要保持獨立思考，唔好人地叫留就留

你証明到有乜用? 人已經拉咗, 點解9點先開始散??

冷氣軍師口中嘅磨爛席，跑撚到氣都喘哂，相反方向跑過黎，我當時都搞唔清退十字路口定係繼續九龍城方向

當聽到佢地一邊喘住氣一邊嗌我地「快d走，行快兩步！ 唔好慢慢行呀！而家只可以退去九龍城」，我真係好多謝佢救左我地一班行最尾嘅人， 無果6-7位哨兵的話，我而家應該被拉撚左。

我無作故，你地可以問下當時近皆旺往九龍城行緊既人

真係唔係你地所講的磨爛席，真係有be water
只係被有心狗裝無心人

請唔好再屌前線
We connect

內鬨場運動就會散
求下你地！

我夠膽斷言每一次非突發嘅行動前線都有鬼
仲記唔記得水刮隊長？女商人？

前線有鬼 同 前線係鬼係2個唔同概念
唔係叫大家捉鬼
只要知道有鬼，保持獨立思考就夠

好多前線都係義氣仔女， 見到有人未散佢地係唔聽心掉低
係現場前線已經要面對好大壓力，好難怪佢地點解分唔到邊個係鬼。
有早知無乞衣， 如果前線明知佢係鬼都陪佢留，我承認喧樣係on9
但佢地唔係「明知」

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

你可以心痛前線手足
但請你唔好屌佢哋，覺得佢哋抵撚死
佢哋比人拉比人打，有影響到你?
你憑什麼話佢哋抵死?

我有份屌 對唔住

多謝巴打

今晚好多三毛開post 小心被帶風向
同埋唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

一人一句多謝前線表揚前線！！！

有早知無乞衣
無人知d狗幾點攻

但一路都有一位手足用大聲公在十字路口講「 見到有大巴即閃，好多狗上左巴」
真係嗌撚左好耐不停重複
當時係現場既都肯定知

都係果句，有心人裝無心人
如果你地要屌，就屌佢地太有義氣，而唔係屌佢地磨爛席、on9

加油💪🏻

有無見到鬼

自己睇啦

俾人拉左個肥仔同幾個女仔 好似輕裝
佢地係前線？定只係跑得慢？

對唔住

Push

放核彈都唔閪割

無條件支持前線

connect番

加油啊！無論如何我地都向住同一方向進發

辛苦你地不分化！

頭先見隔籬post話九龍城先係鬼

唔肯走都要拉佢地走
要好似71咁不被捕

辛苦了 尊重前線

大家注意用詞啦
已經2個月 仲有人肯企出黎
戰術可以改善 人屌走哂就冇
比返建設性既意見

p

下？前線好有義氣死守都唔會掉低人走個喎
點會跑得慢俾狗拉呀

尊重前線

有份屌前線 Sorry 但見拉人真係心好痛

btw 發完惡夢 神智未清唔好亂講野

快d執好間房同摺衫

就算無人講都知道啲狗肯定天黑就開始黎料, 點解每次都要有人被捕

不分化不割席

手足咁講真係有鬼混入前線叫人留🤔

放心 尊重前線決定
屌都係心痛有同路人俾人捉 同埋自己幫唔到嘅無力感

就算係屌 都係錫住嚟屌 唔同嘅

唔好為佢地一齊留就得
相信自己決定 不被捕為原則

現場好難分邊個係鬼邊個唔係鬼,總之到咁上下就be water啦,唔好下下等到尾班車先走,呢度啲人擔心你呀

請記住當下最重要既係85罷工
唔好送頭

香港人加油

9點係大保鮮紙防線果頭聽到有人叫走
見住佢俾人屌返轉頭
我地就自己走左

下次鬼唔鬼都好，同一地點唔好留太耐

要有航拍

推 所有人一齊加油努力 唔好再屌

屌班冷氣軍師係到呀支呀左

多謝你講事實畀冷氣下既大家知

你地一定要成功呀

辛苦你地啦!!!!!!
香港人繼續加油!!!!!!!

就算比你今次走得甩，下次呢？下下次？要明白成個抗爭唔係淨係走在最前。

唉。

你自問d公務員點睇今日？

您地今晚已經做得好好！！！
所以手足都進化左
加油
聽日見

其實我都覺得有時後面人太多好難散，下次可以試下一部分人早d散換返套路人/街坊裝係附近待機，有事就出黎撚狗拖延下時間，今日見到旺角下半場果下真係好有用。

push

請尊重前線
樓上都有人講 前線有鬼就一定 但唔好當上前線既唔係鬼就係送頭
兄弟姊妹知道自己做緊乜 好多人都識走
最緊要大家記得珍惜佢地

誓死不割

哨兵好重要！！！
哨兵好重要！！！
哨兵好重要！！！
哨兵好重要！！！
哨兵好重要！！！
哨兵好重要！！！

辛苦你地
萬事小心

巴打辛苦曬，唔好怪佢地，有時佢地比意見係語氣燥左，但大家都係想件事好。

多謝你地的付出

完成任務就閃

其實唔覺前線蠢

但我地同前線講有鬼 有啲前線話唔信

叫我地唔好亂講分化 佢地有自己衡量

辛苦前線兄弟。
收到哂

辛苦口ching

Love you 手足
想你地走其實只係唔想你地比人捉

唔好意思 因為身為冷氣軍師嘅我
一路睇live睇到好火滾，所以冇再深入思考
我睇到真係爭d就想搭車去扑暈你地拖你地走嫁啦
我地只係睇到鏡頭嘅野，唔知入面原來仲有內情
好多謝你還原番個真相比我地

Pish

首先多謝你先，巴打
多謝你係前線既勇敢

聽到你話有人講係流料，你地就回頭
我愚見係 就算可能係流料，都係要繼續閃
一來係 錯一次就碗完
二來係 留底都無野好做，除非你地想決一死戰

我既愚見係咁，希望你可以考一考慮

點都好，多謝你

只係見到班手足成10點仲set 鐵馬， 點火
而唔係走，覺得好心疼

影相呀嘛

手足唔好氣餒

你地先係最重要 我唔相信前線有鬼 呢d野應該由你地當場判斷 而唔係我地 唔係風向講咩就係咩

愛你地 真香港人

我係頭先旺角現場其中一人，我有資格證明前線唔撚係戇鳩，你地咪撚再屌！

真係有鬼，有MK前線手足開左post
原來頭先爭啲全滅

好多野根本要同前線比對返 先知面對緊乜野問題

下次要帶定頭盔呀ching

真相大白

真係有鬼，但又扮得唔似

唔割席！！！尊重前線！！我知當時現場會好混亂！！我地全力營救！！圍狗屋！！接放工！！！

槍口一致對外！！！

冷氣軍師/前線/和理非都唔可以割蓆、互屌
唔好有隔夜仇
大家有眼見， 咁多區街坊都肯企出黎屌班狗，今日黃大仙街坊接力，已證明民意企哂我地依邊，而港共政府根本已經技窮，只要we connect 我地一定贏

以前既和理非而家都會圍屌班狗
總之同一目標，各自爬山

推 前線一定好心灰意冷

頭先仲有個post話無鬼...

大家只係愛之深 責之切

[過左九龍城同我入曬嚟]發覺轉場去九龍城有啲問題

鬼如果掟汽油彈，一定唔敢掟自己同事，係掟落地，火又唔夠大，殺傷力細，只係要個畫面交行貨

巴打 係諗 唔係唸

請問你發惡夢見啲鬼係點
齊唔齊裝

未上過前線就屌人係鬼既食撚屎

臨場獨立思考好重要.

唔好理班分化撚，分分鐘係鬼

樓主發個夢咁得意既

好po一推

我活動開始已經講緊打遊擊
人唔使太多

我反而想知前線點解要去旺角
仲要留守
明知班狗圍你哋

多謝你啊巴打
我冇出去成晚就係睇post

屌黎屌去既post
部分係三毛帶風向
部分係手足關心前線 見到popo又拉左10幾人好嬲 所以語氣先重左 冇分化冇割蓆

我地仲有好多說話想同前線講架：

一人一句多謝前線表揚前線！！！

不割席

話走就走 唔好猶豫

你地果班係囉
有D唔係呀嘛最弊...
下下咁送頭法
都唔知點算好

香港人轉型！遊擊戰！

推
辛苦哂

其實好難判斷係咪俾人呃

最多可以諗下 轉地方同留 邊樣合適啲

唔好人地嗌一句就改變主意 要分析

推
辛苦你啦今日

樓主你個夢又幾真啵

咁點解返旺角先
返旺角轉場嚟做咩

btw 我係檢討咋

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

咁可唔可以理性少少早啲走呢？

必需推

不留守

不被捕

堅擔心，online offline 都好多狗扮野，大家諒解就得啦
放核彈都唔割

香港人加油
不分化

幫推

但係唔係喎 有人叫走 真係好多人屌 仲話要入內街打...

辛苦哂

頭先有喺旺角發夢
亦記得有班手足話要去九龍城
有一少部分既人跟左佢地去
其餘既和理非就話九龍城附近冇地鐵站 點走 之類
最後有個人大嗌點解要走 要守到最後
係咁上下既說話 最後所有人都冇走到 繼續喺旺角

一開始話九龍塘快閃，轉頭轉做各區快閃。
唔撚on9?
乜撚野決策黎?

我覺得係驚賊未設好防嘅時候轉地方就得
如果到都未到 又真係好似幾無謂咁
撚都撚唔到

支持前線

利申：

無屌前線

淨係屌鬼

同意 但謹記唔好死守

我地冇屌 只係睇有人被人捉太心痛
每次都需要檢討

如果你地一早散 畜龍可能唔會衝 亦都唔會比狗圍 但啲人就會話係放流料 早知唔散

如果冇散 就會好似今日咁 有手足落單

真係唔知可以點解決呢個矛盾

旺角冇問題，，差佬叫你散，你係唔散，仲點講

無錯
班狗目的係拘捕人
唔係驅散人
放鬼既話一定係叫人留唔會叫人走

冷氣軍師收吓口啦
屌屌屌唔知屌咩

人有思想，識進退，咩叫守到最後，作用呢

係旺角搞乜？有咩目的？

獲獲都係咁，，真心唔想佢地被人拉得咁無價值

有啲人好中意將哩兩樣混為一談,唔知真傻定扮傻啦

收到 幫手推
攞個經驗，前線都可能有鬼

巴打 加油
多謝你
我相信連登係有好多五毛
我覺得起碼一千幾百
有時候有啲五毛post唔好當真
我知道係會好難受睇到啲post
但係有好多兄弟包括我會繼續支持前線
永不割蓆 永不互屌
就算互屌都贏左先
再次多謝你地

我唔係唔撐前線
但速龍一衝就拉幾件
真係一個都不能少阿大佬

前線手足,我們欠你一句 對不起

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅
黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

個問題係點知有冇潛在威脅先
旺角人哋一早佈晒防

2037 有社工報料，在金馬倫道食肆光顧期間，店員向食客表示九點前必須離開，因為警方已通知食店九點前必須關門落閘，亦打算使用催淚彈。

9點仲係旺角？

唔出奇呀

講清楚 明明係發夢見到扮咩現實

尊重前線決定
但係下次走緊有人話要回頭
可以睇下身邊義士再決定
如果零零丁丁幾個翻去會危險
不過點都好 尊重你地
我無嘢講

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

我都響個夢度遇到班人話去九龍城
我覺得岩既
BE WATER

再之前響十字路班夢境NPC都話唔會守 只起路障唔防守
呢樣野 , 班新手好需要學習,唔係有障=100%安全
真係要識行識走先好留咁夜

佢地死都唔走既都要掉低佢地
唔可以因為幾丁友俾人拉更多手足
我寧願佢地俾人拉曬
好過次次害人俾人拉

我由兩點幾係大角咀，撐到佢地九點幾先係旺角走，走個陣一個警察都冇，有時見好就收，我唔係想分化，我係覺得咁拉係好冇價值

唔排除有鬼入左大隊 鬼唔淨係得狗 仲有既得利益者 發夢聽人講有人收萬三蚊一工係前線帶氣氛搞事

呢個真 本身我係半島個T字路口成班人整緊鐵馬 8點零已經有人叫撚完狗就散 咁先叫做遊擊
跟住有班人唔走 我地成堆人比個氛圍影響到 一個都不能少 就陪佢地留到9點幾先走 直食左柯士甸龍豐第一波tg就失散哂
希望佢地唔好有事

仲有返到屋企，睇直播，差佬已經放左幾次水都唔走，咁仲可以講乜

檢討係ok
指罵就唔好啦

不分化不割蓆
呢場運動從來冇人抵撚死
除咗林奠堆賣港高官同共產黨

推，唔好比人分化，8月5罷工

今晚84同721嗰晚一樣

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

前線咁做有反效果，民意認為差佬大方有風度，叫你唔走，先拉你，係我地賴皮生事

好彩只係一場誤會

不分化，不割席，不督灰

唔係屌
實有鬼，唔係未捉過有驚畜扮示威者

Hit and Run

堅定不移全力支持前線行動

乜撚嘢叫血的教訓
728個晚前線好撚早就話走
一收到風啲狗係遮打推緊過黎就已經決定走
叫中後排嘅和理非快撚啲係上環站走
打算等人群散噉啲之後再慢慢縮後防線
之後再係上環一齊走
點知同後排啲人講完個個眼甘甘企係到
叫左15分鐘都仲有9成人留係到
等到見到中環方向有催淚煙同防暴先識驚
一窩蜂咁沖入上環站
我老母都知散唔切啦
你估前線唔驚比人塔？
個晚前線係想走走唔到呀
前線第一個走無人擋防暴嘅話後排嘅和理非會點？

利申：有份叫人走

推 多謝你地咁盡力

好同意
個個上帝視角緊係plan 到，緊係識走
但前線好多時消息混亂，唔熟地形，根本好多時都只係靠眼前/耳邊得到嘅消息做野
冷氣軍師比意見ok, 但唔好屌前線怪佢地on99企喺到比人拉
次次聽到都好撚心酸

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

做得好！今次有be water👍🏻

你講嗰班前線唔係連登屌緊嗰班
連登係屌緊另一班人

你個夢都幾真wor

up

多謝巴打

但睇直播嘅人information 真係有可能多幾個角度同睇清楚d

現場大家都知，一你唔得閒上網，二你都上唔到網。。。

支持前線，老閪都唔割蓆

多謝前線

係咪要諗下哨兵傳遞信息嘅方式呢？

可以用時間判斷....
一入夜啲差佬就實行動
8點幾開始都可以散啦

兄弟爬山 不分化 不割席

push!!!

睇過幾個post，發覺其實好多人都話由77開始前線都知要撤，只係全部人唔夠快所以撤唔哂

珍惜前線
多謝前線！

你有冇去過現場，，一路都有人上網睇資訊

有人屌d 冷氣軍師，話唔好懶係上帝視覺。。。

事實係開住幾個台直播，每個台都幾個角度
有d 角度直頭係警察防線後面。。。

唉
軍師睇直播有時睇到前線見唔到既野
前線就唔希望有人落單

認真都係想齊上齊來，不被捕
我知好多人犧牲左自己時間走上前
都有好多和理非想保護前線避開popo防線

有人被popo捉大家都好擔心

真係少一個人就少一個人
popo就冇呢回事

諗下star wars既rebel
一樣都驚被帝國打

無論點，辛苦曬所有前線

多謝你地
屌人on9嗰啲，我屌哂你地老母

推，點都唔好屌前線

辛苦哂 點撚樣都唔割！
加油 小心

由7點講到9點叫散水走人，冇人走冇人退，係我地要尊重前線，但係有冇諗過你地一個錯誤決定會害到其他戰友架？屌我地一定屌，因為你地係做錯事，要改，要be water！明白未呀？講左好多次8月開始打游擊戰，係都要死守爛守！

講完，大家共同進退，絕對唔會割席，但希望今日嘅前線可以反省下自己今日嘅決定！係好難聽，係唔好受架，但係我地係太擔心你地嘅安危，希望你地明白🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌個時我係其中一個返轉頭叫後面啲人行快啲既人
我地達成共識
對狗黎講拉人係兩群人難過一群人
所以我地決定去九龍城分散班狗
後面啲人行太慢所以返轉頭叫佢地走快啲
知道有狗出緊旺角
所以唔該唔好再屌

一叫就番去

嗰時冇人知有伏 ？

有人屌係因為好多人事前睇到前線開始留守就估到有呢個收場
可以有千百個原因話唔走, 走唔到
但要走一個原因就可以：不被捕, 留下有用之軀
個人無事先做到世界冠軍架嘛

你都識講係鬼啦，咁屌前線把撚阿
都話咗不分化不割庶，尊重前線，但唔順要一定服從，咁大個人自己諗自己be water

我覺得以後嘅策略係，寧願早左走，唔好遲左走

根據往績陣地戰開始約一個至個半鐘就完成大致部署
開始對峙已經遲左
唔好留太耐

萬事小心

多謝你地,加油

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

我好懷疑前線有冇睇連登

想問下點解而家太子仲有人既

下次出發前我都建議應該講清楚，幾多點之前就要走。就可以避免呢次膠著情況

其實屌前線係出於唔想佢地再比狗捉
因為好嬲點解你地唔一齊走
最重要係今晚d人太散 唔更集中
不過今晚證明左 遍地開花係成功既

發夢係新世紀個陣望後都仲有d人係後面，行行下變左隊尾

講好就仲衰，啲狗早啲圍

前線

邊得閒睇呀

仲有無手足在旺角，需唔需要衫換？

支持

謝謝你們

講得呢句一定係冷氣房

起底就知屌既大半都係3毛
唔洗上心

你地唔係戇鳩
學何妖講句 你哋係我哋嘅英雄

屌

推 respect

支持前線
無論你哋做咩，我都撐硬

樂富杏林街永光堂開放咗比義士入

推
不過樓主發夢做咗其中一個人咋

推
多謝所有前線義士
邊個再見卜9咁屌佢地 我屌哂你地老母

我由兩點幾係大角咀，撐到九點幾先係旺角走，你同我講冷氣房，

辛苦晒前線只係唔想再見到有人被拉

[正名]冷氣軍師=象牙塔軍師

勇武呢幾日休息！！！集氣！不被捕！

成條彌敦道，大把人坐係地㩒電話，你會冇資訊

上次元朗講過入黑前就走

依家d p牌連fc都唔洗話自己係前線

有無手足仲係旺角需要換衫 口喝想飲啖水 或者想借宿一宵

我會罷工

支持前線
永不割蓆

無論前中後線都可能混入左鬼。。大家唯有保持警剔。。相信自己臨場判斷！ be water!

下次記得帶頭盔啊bb

我系上過前線既和理非，我明你地
我支持前線

我愛你地啊前線人員

respect
多謝你

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

師兄我同班fd有嘢唔明,起旺角條路同犬隻隔咁遠，點解要一直燒垃圾筒?之前燒都明既係因為危急關頭，班犬9衝。
今日快閃係成功既，但我覺得應該要針對返犬舍同政府設施。

大家加油

個人認為留守過左9pm就危，早d be water小心d好

其實一直都好想知前線發生乜事，又有一班人完全無一手經驗但又glorify留低送頭呢個行為，所以路過嘅就好自然咁屌鬼。

多謝你嘅解說，同時希望所有手足放低送頭嘅心魔。

Tommy同connect埋

辛苦了

咪𨶙再批鬥前線

18分鐘都未走到，等fd都換裝啦。

唔好比連登變大台，做自己想做嘅嘢就得

屌你啦 我就喺現場
當時前線冇走哂 仲有啲

一定有五毛 千其唔好比人分化

撐！

冷氣軍師睇咁多個台會知道情況多過最前面
前面應該加Bluetooth handfree 等即時通訊對話

sorry!

仲有你唔係現場就收皮啦 旺角之後比班狗清場有前線比人拉撚左呀 嗰啲咩人黎架？

光復香港 時代革命

手足永不割蓆

咪撚再屌前線

真心問，如果掉番轉諗
你有無覺得冷氣軍師可以做啲咩幫倒前線解決呢個問題？
又，冷氣軍師要點俾資訊前線先會接納？

好多人係咁屌軍師有咩落場講，呢個係唔理性嘅悔氣說話，希望大家認真解決問題

老老豆豆，後排都係因為前排唔走所以唔走，
前排帶頭一齊走就得

一次比一次拉得少人
我愛你地！

到底係咩驅使到前線留守

佢地屌緊ge 唔係你呢班識BE WATER 嘅前線
係屌緊嗰啲死守防線嘅前線
睇下咁就十幾個人畀人拉咗

唔好混淆兩者

前線的每一位 辛苦曬 大家唔好比3毛分化到 我地要一齊行落去

前線收唔收到data?
靠tg channel fact check 可行嗎

push ar diu

尊重前線一切決定

其實真係唔好當前線傻

前線唔係Condom
大家齊齊Hit and run

信任前線！

加油

係行行下見到隔離街有成十架警車向九龍城方向行以為啲警包抄
大家就即刻停晒係度
有啲又過翻轉頭守旺角有啲又話走
講講下仲散埋水換衫閃話聽日繼續.....

Respect前線！！！

係心痛你地比人捉 sorry

只能同意
涼冷氣睇直播既木咀係唔會明

不嬲都有好多臥底 混入

其實好明防暴一出咗就要保持隊形，好難即刻散曬，但我諗好多人問緊嘅位係點解9點前唔走當時已經好多風吹緊，而且到底有咩需要守住個街口？

上過前線先知要係短時間內夾好有幾難
無限支持

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

所以將來應該要定好一個策略，以撚狗為主，啲狗一上曬裝即將集體後退，要有隊形咁集體後退，會唔會咁樣好啲？

你個夢好ＲＥＡＬ

多謝你！但我諗你係發夢夢到

始終見住有義士比人拉，我個心好痛可唔可以一見到對家一武裝上嚟就即刻有隊形咁走之前圍中環海濱軍營嗰日明明好齊心，大叫一二一二咁走，以後可唔可以咁？我唔想再有人拉

Supporttt

樓主係咪發錯夢？發夢記住講聲，講錯野好危險

要走得更加快，唔可以再一二一二

屌都唔係想分化，只係真係好心痛，心痛到大家都想遠離哩種痛....就好似當時有烈士，慢慢都變左屌跳樓而唔係關心...

ching你頭腦清醒，敬重你！所有溝通平台其實都係公開，tg連登一定有狗，現場有狗都已經唔係第一日嘅事（幾年前啲遊行都已經有狗），希望大家都有獨立思考。

大家都知，所謂屌前線，屌冷氣軍師，屌散水撚，屌分化撚，其實好可能都係屌緊同一班仆街，佢地嘅職責就係要搞散大家。我嘅策略係，笑左佢，唔上身，唔對號入座，唔駛太在乎，我企過喺邊唔駛同人交待，我做過咩唔駛人俾掌聲。每個人都獨立思考，為自己負責。

不過謝謝巴打分享副本現場，令大家知道一啲勇士系玩家喺諗法。

支持前線！
加油！

推 辛苦你地

補充下，咩叫前線決定點樣定義前線 有朋友發夢幫手做滅煙，咁叫唔叫前線 但係有時所謂前線決定只係得幾個人傾好，之後spread開去，呢種方式好易比spy入侵

以下係建議，定義返例如前5-6排都係前線，講出一個討論方向，每10個人1小組去討論出一個共識，之後每組派代表再次討論最終決定。

呢個方法可以集合大家智慧，盡量避免spy帶風向如果覺得可行請廣傳，有補充可以補充

摒棄教條主義
但不被捕係求恒真諦

分清楚 一樣係前線係鬼 一樣係有鬼
所以依家要方法去解決問題

認真問, 你覺得每次清場前有人去前線提一提你地有冇用? 會唔會比你地屌? 我覺得一定要有一班人係危急關頭去勸前線走...

光復香港 時代革命

我相信前線既決定
你地係現場，好多野都係你地先知
小心有鬼，一定只會越黎越多
小心，加油

永不割蓆 各有各做

一開始去旺角已經係錯誤決定
旺角輸左咁多次都仲去
咁除左on9 仲可以叫乜
豬隊友？

利申 係尖沙咀警署現場大大聲咁屌個大聲公

真係好心痛前線
唔想再有任何一個被捕

真係唔好屌，錯不在前線
錯在我地情資唔夠好同有鬼，唔好再屌

我從來不屌前線，做埋乜柒冷氣軍師，只希望所有巴打絲安全回家

多謝你地付出
太膽心你地咋

咁不如有動靜就一齊撤啦 就算係流料都無咩損失

前線經驗值直線上升
逼到狗要出狗招

唔落場既冇資格屌人
當然我相信冷氣軍師都係心急同擔心你地受傷被捕

反正無大台 冷血d 講唔對路就走 叫得一個得一個 不被捕 不受傷

有鬼

變左最後發聲的就係大台

我好明白你既心情
我琴日都係求大家走

與其屌前線不如 做好放哨同情報

多謝，辛苦灑

永遠唔屌前線！！

小小建議, 安排哨兵時盡量分2 個人一隊, 再安排即場決定既密碼畀哨兵, 例如二戰時美軍大叫Stars, 如果係同伴既就會叫Flash 一樣, 每晚密碼都換, 只有前線同哨兵知道, 盡量避免有fake news 出現

傳令兵，仲要係幾個

7月頭我已經提過呢個建議
明明7月個陣都有時有人自發搞
點解呢排好似無乜聲氣
個做法搵幾個自發當場做又好 一早決定左做又好
要周鳩圍走咁傳 而且要話晒比人知佢地係傳令兵 免得有人唔知頭唔知路以為有幾個癲既走出黎鳩叫叫人走
要整D認得出係傳令既野 例如LOGO又好點都好 個班友預左係成場跑
至於點跑係自己協調 唔駛成條TEAM一齊跑 但一定有D人係跑遠D有D跑近D

所以大家知
捉鬼幾撚重要
下次捉鬼唔好再咁好人
開傘陣解決就得
無人會怪你地

自由活動唔會睇電話，或者上唔到網
需要傳令兵，仲要幾個，防止錯誤資信

冷氣軍師同前線有同温層效應，資訊無法子互相傳遞

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

撐前線手足！光復香港！

上過前線先知好多嘢唔係打機咁理想
未出過去嘅人，指責前請諗清楚先